誰怕講 誰會可悲得過孤獨探肛

難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果奶碌鳩真有神效 誰怕暴露更多

陪我講 陪我今晚比拼二人誰射得多
無法爽 除非彼此已失去了能力觸摸

推

條鳩可以垂下 而你卻直接插肛

如果KY真有成效 誰怕再落更多 你便插我

再落唔唔音喎

條柒插肛

潛力post

條J 可以唔fing 椰菜 卻避不過
如果梅毒太沈重 便要輕輕插過

明年今日？

含住講 為何未訓落床
陳奕迅碌鳩很忙 不需探肛
And 含my cock 連鎚又奶啷啷
含實讓我口爆入喉嚨先好放

無悔讓他狠插
條柒在不舉邊緣只敢探肛

若龍硬似金 無論甚麼都插

Shall we 扑

誰怕肛 情趣朱古力只會食得更多